有冇人一訓醒就腰酸背痛？

尤其係腰背/肩胛位
究竟係床褥問題定睡姿問題？

有無做開運動先
得閒拉下筋啦